（勇者）Samsung S8/S8+討論區

見隔離lg都開，所以都開定先

個人覺得藍色最靚

又係你條撚樣

呢個位真係好戇鳩

幾時發售？

因為指紋位真係太柒
忍手等碌發

香港4月26發佈，5月初上市

想買銀色呀

知唔知邊度有得預訂

留名跟進

我訂韓水，係淘寶買開韓水嗰間訂
香港我見3有得訂，其他唔知

我訂左藍色，但係應該唔係首發，宜家考慮緊黑定orchild gray
youtube睇人地orchild gray幾靚，但係驚上手個樣好姣唔岩男用

好撚靚

等到我

個指紋鎖設計好柒，左手渣機好唔就手

唔知有冇6Gb ram呢

7000買android點解唔買iPhone

利申用op 3T

因為iPhone冇快叉嗰啲
sony都好過佢
利申pro6plus

其實個位真係幾難禁 LG果種係最合手型

BOOM

CSL 好似有得訂

有，不過貴到你唔會想買

其實冇定律話俾幾多錢就一定要買邊部電話，主要睇個人喜好，你話唔值，其實可能iphone成本仲低（鳩嗡）

呢部野真係on99
指紋位奇怪
舊電縮水
qc由3.0退化番去2.0
明明有6gb ram版又限定地區
三叔我屌你老母

規格幾撚勁都無撚用啦 無誠意既
炸完部碌柒仲賣到咁撚貴
收皮啦

ip就算4k都唔用

三叔垃圾都仆街， s7 edge 我一岀個時即買，個mon 用吾夠一年已經壞左兩次

想知個斜邊除左反光有咩卵用？

你都好垃圾 吾你老母

必入 心動中

想買但有2 個考慮
1. 曲mon唔實用
2. 指紋位太7 ( 但我未用過指紋解鎖既機， 應該唔難適應？)

等容易爆 mon

離一離題
有冇s7用家 呢排升左7.0後個speaker唔work
今朝個alarm唔work搞到我起唔到身我先知出左問題
s8有冇同樣問題
利申s7用家 琴日升之前都仲有聲
問題多多 再搞唔掂就轉會算

指紋出左咁多年都未用過？

仲用緊nexus5
so far so good. 諗住係時候換 唔知s8 定等note8/nokia好

1. 係直頭冇用，只係望落靚啲
2.習慣左應該冇問題，我以前都唔習慣個指紋係後面。我相信下一代佢一定改返。

nokia 9 傳會用 Zeiss dual camera 影相一定靚好多，不過可能Q4先會推出街，到時又會有好多選擇

s7e 升左7.0都係咁
uncheck左 gradually increase volume 先正常返

detail

咩事？

美國宣傳片

係成部機無哂聲定剩係鬧鐘無聲?
我部機明明max volume 但個鬧鐘都唔響
之後係鬧鐘app 取消 續漸增加音量 就正常返

如果係成部機都無聲就幫你唔倒

我係個睇YouTube都冇聲 一定要插headphone
btw alarm app係***default果個？

如果唔係曲面都會考慮下

曲面真係唔想要

利申:用緊note 3

用緊s7
不過唔係edge

用落又好好喎

我就真係未試過觸條bar而touch唔到個main screen，主流人既手應該都符合佢既設計架woo

幾千蚊買個

屌老味，主流人既手

mobile01有文章話s8電量好過s7

邊度講過s8+會七千銀?

5.8 吋螢幕的三星 Galaxy S8 的 64GB 的單機建議售價為 NT$24,900，有灰色與金色可選擇；而更大螢幕，來到 6.2 吋螢幕的 Galaxy S8+ 建議售價則為 NT$27,900

香港s8應該5xxx
s8+ 6xxx呱

唸緊g6定s8

各有各好
g6 dac 去衛記試過幾好手感，同埋宜家細舖好似5000有找，可惜既係仲用821，不過唔打機問題唔大

鳩估
s8 $5698
s8+ 64gb $6198
s8+ 128gb $6998

應該差唔多

g6影相啲人話好差

好似仲廢過g5 所以我揀s8

港行 S7 （非edge )，升咗級，無病無痛

我都係
仲諗緊會唔會trade 咗部S7 升唔升S8

機已訂，21號開箱

請問邊度訂

澳洲

而家tradein價係咩
人不在香港唔太清楚

巴打係澳洲？
我訂左韓版，應該差唔多時間

Yep,佢仲送gear vr，跟兩年保，順便試下外國啲售後服務

821粒gpu咩都夠喇
835粒gpu只係改名超頻版

美國澳洲都送vr,韓國淨係送垃圾買6gb版先有dex送

上胃信個網睇都有二千幾
實際就唔知呀

功耗呢

block晒所有samsung haters

821 2.2w
835 1.4w

起碼無著火

屌打

解決咗電池問題

咁都負評

所以電池細左，又冇用qc 3.0

等鳩死人咩

個可摺Wireless charger J死人

貴到仆街

但續航力冇跌

係個mon 到睇都覺G6 影相廢過G4
啲色唔得

等note

冇用qc3係因為8890只食到qc2
統一差電器

咁835版會唔會有？

根本g6 趕住出貨頂上

而家未有實機demo在舖頭

冇 但原裝差機好似係用自家技術快充
只不過兼容埋qc2

你係咪唔識睇中文

暫時未見835既機用上QC4.0
唔知咩事 快極都係前段快 最後10%都係慢落來
QC3同2差別唔係咁大

香港應該835 8895始終唔係全網

qc3最大進步係溫度低

另一樣3.0自動升降電壓 唔似2.0 固定電壓

知價錢未?

想問下，qc3.0 溫度底，電壓又會自動升降，唔係更安全更好咩，做咩三叔唔敢用嘅？

要比專利費同用佢既ic
又要一筆錢

成日都貼紙 寫明高通通訊

s8 usb 3.1 會唔會暗中支持usb-PD

支持pd

qc3.0 賺到盡

港版 有冇6gb ram

我想問S7 升左7.0 雙卡係未變左4G+3G ? 定都係4G+2G?

其實點check 到佢係行qc3.0 定2.0

淘寶網

想買

台灣五月一號先出正式價錢

好薄

試玩會咩

台灣起碼有真機上手
香港乜叉都冇

呢個好重要
qc3會自動調節控制唔同qc2一尾叉

之前上網想訂 澳幣價錢

我見部xperia xz 插落個qc 3.0 既charger 時，去到90%會由代表qc緊橙燈轉去唔係行緊qc mode既綠燈，咁係咪即係qc3?
另一部s6 會燈燈都尾

s8+大電 s8好渣手1516中

不過買哂配件所以都係繼續s8

發布會第二日 歐洲街鋪已經有實機撚

咁外國頭批嘛…

香港發佈會之會應該都有啦

部部機差到尾其實都係慢慢差
就算仲行緊qc都係低Amp入

見圖都冇張

薰紫灰 叫 蘭花灰 好過

實機一啲紫都睇唔到

偏灰 銀色 今次全部都黑面
紫灰正面都有就好

買水貨小心
我部s7e買第一水行貨

玩左一個禮拜唔夠
個screen就死左
紫色好多條直線睇唔到畫面
好彩係行貨
特登抽時間攞上佢中心
好彩即日有得攞翻
佢連機側條邊，成塊過換左俾我
如果買水貨就仆街

英文就係叫 orchid grey

第一水真係唔好買
壞機事小，爆炸事大

買開水貨都未撞過手神，不過未買過三叔水貨希望今次都冇事

睇定啲肯定佢真係唔會爆炸先考慮買

上youtube睇人篤爛舊電，用火攻都冇爆冇出煙

點解咁堅持用li-ion 唔轉li polymer固體

好難講嘅呢啲

仲講爆炸既人真係好on9

我都係咁諗
等到暑假先決定

呢個係Xperia特色

0-15用紅燈
15-89用橙燈
90-100用綠燈

同佢係咪用緊QC無關

煩到仆街

大半年前先攞住部碌柒周圍撲，咁快就可以100%放心

當日受害者
機係靚，但三叔呢個名真係要睇耐啲

香港幾時會買得到行貨?

好想去試下s8+同s8手感

部機好細部，個邊同碌柒一樣好smooth
虛擬home制大力禁會有同iphone7 homr制差唔多tap一下嘅震動回饋

8+同8手感差遠唔遠

我覺得唔遠，8+其實唔係大部過8好多，高度應該唔差多過1cm,闊度都係差好少

我覺得

唔該巴打

知道點分835同自家U未

如果講過勿屌，無爬文

港行用Snapdragon

國際版用Exynos

有冇人知行貨大約幾錢

唔知點解感覺好多網上IT評論網都收咗三星錢
啲無關痛癢嘅嘢都講到三星發現新大陸咁
相反apple啱啱公佈i7嘅時候啲網站講到i7好廢，銷量一定低。結果

你會唔會調轉咗？

你有冇睇過unwire同ezone?

xz都唔支援qc3

無，睇開ray ma

等我睇下先

s8+好貴，最後都係買左s8

有冇開箱相？

有啦

偏紅問題 睇彩數

真心靚,如果冇烙印問題就完美

S8 真心 手感唔錯，試唔到s8+
對比上手豬6真係唔掂

訂左未到，應該21-22號先到手

訂左韓水

how much?

埋單6k，平過台版，貴過美版，但係冇野送
見price啲水貨舖賣成7000.8000，痴線
我諗港版應該都係5千尾

咩事 頭先見到 8 9千蚊
呢部野

香港？

用緊ip7
有啲想換

韓水有5CA…高通得4CA

BTW高通支援CDMA全網所以各有所長

price .con

個人比較中意exynos多啲，感覺上比較慳電（例子s7e)

如果照佢地咁賣，我平幾舊賣出去都賺幾舊水

講真 一路都覺得samsung 個設計勝過apple

apple繼續不思進取

會爆炸，不了

嗚啊快d出

受害者加一
我細妹就醒，一見有事就同我換機

你平時係咪對個妹好差？

岩岩電話壞左, 亦都想出呢部...唔通個天都逼我要買水機...

唔驚壞同第一水貴咪入手

三禾咁快到貨睇黎係搭即日機返
不過s8賣7880
我買只係用左6000，佢地好過炒iphone

唔通港版係5998 / 6988

我覺得建議零售價係。想平幾舊去細舖買，第一水應該冇啲積木機翻新機

有無介紹 部機岩岩壞, 唉

iphone 冇multi window
但我認為幾重要

定係我唔識用

其實s7有乜事
第2水用家

行貨都未出，香港水貨一定都係7000up.
我自己就係淘寶訂，間野以前韓國直送，但係宜家韓國抽查得緊，內置電池唔可以直送，佢地會先帶返大陸再寄。所以要搵一間集運運返黎香港。

樣 手感ok
其他不予置評

S8 唔錯，如果係行ios嘅話

用緊s6 除左聽歌垃圾都死外都冇乜大問題
如果s8+akg個耳機唔錯都入手架啦
始終用慣個ui同knox同埋全黑真係好靚仔

行 HTC sense 好過 ios 好撚多啦嗎。。。

👌🏻👌🏻

Why not stock android

iOS越改越戇鳩

拿，呢位巴打就識野喇

htc 個rom已經越黎越似stock啦

sense 多左好多 function 啦
用落就會知

個個 iuser 不願面對
排排坐，show 俾佢睇，你都未搵到 icon 我已經睇到我想睇既野
之後佢地就會講。。。用慣左轉唔到呀
佢地食屎食到唔識食野架啦

S7用家留名

巴打啲偏見都幾嚴重下
用慣左轉唔到相信無論用咩作業系統都一定有人係咁樣講架啦

而且ios定android好用啲係因人而異，
冇話邊個好啲，各有利弊

唔係，我雙槍，兩部都有
我只係指出俾佢地睇，世界已經行前好多步，但佢地唔肯接受，沉迷 icon 都冇計架
widget 都未有得玩，舊時就話搞到掃 mon 慢，家下唔會啦下嗎。。

行前

s8有無得換電?

JerryRigEverything 班痴線佬用刀插入電池都唔爆，睇黎三星爆炸問題已經解決左

三叔一朝被蛇咬。今次電量減左，無qc3.0, 睇得出保守兼保險左嘅。起碼拮舊電唔會即時好似碌柒咁起火，今次澎賬冒煙姐。

部ipad mini2 愈update 愈難用
d app 又不停要update

咪由佢地繼續打飛機囉
有本事就連同google有關既野都唔好用
活番係apple自己生態圈入面 做隻真。idog

iphone7都唔錯，如果用s8個機身同埋Grace UX嘅話

Ios10 其實係有widget嘅
Show喺notification center 度

香港幾時有demo

仲話雙槍

原來呢d叫 widget 我真係幾撚大開眼界呀

快d出快d出快d出

5月頭有未

要買比女人

佢岩岩跌左部S7

極不方便，要睇日期焗你去嗰頁睇
利申用緊ip7

Google好多野都好用呀
冇人盲撐apple喎，係得啲人有盲踩apple
啲人唔知有冇用過Apple product就係當亂講

htc 5月16號有新機發佈
好似叫 ocean

s8 ufc 2.0
s8+ ufc 2.1 快50%

好似幾好J咁

依加黎講過唔到呢啲暴力測試會覺得部手機好廢

用緊s8 感覺良好

電用到幾耐

三粒鐘 廿percent

其實係睇完呢啲暴力test 令我敢裸跑連moon 貼都唔痴

好過部垃圾iphone 7

想換唔知部iphone 7 trade 到幾錢

聽日送貨
紫灰色

HTC 失左先機。。。我等佢等到唔想等

頂，你地係邊度訂快咁多，垃圾淘寶

3粒鐘得返20%？
一日洗唔洗兩叉

用左20%?

s8 4gb ram夠唔夠用?

會唔會成日同我kill背景apps?

澳洲上台機
買埋 nuglas full screen protector 加 spigen 套

有 QC3.0 已經唔太怕
快到 hihi , 遲下 4.0 真係唔知點

hi你老母咩

人手filter

用咗廿%

2.0黎

但我睇又有人話 3.0
835 應該 support ，佢會唔會怕爆電唔用。

幾時公開有得買？
頭先經過凶宅佢地話唔知幾時賣

香港26號先發怖呀你預5月頭

唔會 早幾頁有講

咁渣架
g6個隻電吉完都唔會漲

打手都唔識做
撚有qc3呀

835食到qc4
不過三星閹到qc2

初頭又好似碌柒咁要訂

Rayma 已出開箱片

最快5月頭

黑色襟睇 其次紫灰

屌 有聲

啱啱到手

韓版?

好想要...部V10壞Q左, 唉, 而家用緊個FD部後備IP5S, 好侮辱

好撚正😍

個套....

個套都無咩姐，幾安全喎

澳洲版

咪鬼貼嘢啦

係囉，都唔明點解啲人揀完啲色，然後再用個套笠住返

超級影響到佢果個劃時代設計feel

搵緊vr咸片睇

你跟咩台
Vodafone 個 149 一年換機計劃好正

有冇用後感分享下

S8個VR幾錢

岩岩去左深之都 見到有人買 望到實機 幾靚仔 比想像中個比例仲窄

送架
我有兩個
s7 又一舊

上Telstra 做fifo其他台唔support, telstra好似免費換機，不過vodafone我可以r到好多discount

呢款VR感覺覺得點
戴得舒服 ？
睇戲有冇臨場感？

即刻樣衰左好多

個套
條曲面用到咩

正過上一代好多
睇左半個鐘話太熱要熄機

屌那媽我懷疑三叔俾左好多錢d台，除左大陸機已經別無他選

s8+手感點樣？ 我部s8星期一先到

如果s8 同s8+ 個size 差唔多
換s8+會唔會比較好

闊度好好，但長度有啲長得濟

鬼佬都覺得s8+太長唔順手，你諗你，想要大電定就手

雖然話用唔用case係個人選擇
但我覺得人地整到無邊框
你又自己加返條邊比人 好奇怪
利伸鍾意全裸

好危險

學識貼link先上連登啦屌

一開頭係錫機啲玩耐左肯定鳩掟

話說今晚蛇叔係YouTube有S8直播試玩
Ray Ma都有出咗開箱片

出機前一早睇哂外國啲review啦

我係一直裸機但非常錫機
依家部iphone 7+ 同S7 一啲事都無

我其實都錫
但係唔知點解次次裸左幾日就見到個mon有劃痕，之後鳩用算

一早睇嘅 睇哂 內地外國

成日同啲硬物擺入褲袋？

碎銀算唔算？

8+ 大mon睇野睇片正啲

渣緊6.4”屌米mix表示都係用返細芒機算，用得耐覺得自己啲手指就黎斷

不過最衰韓版第一水s8冇藍色，如果唔係就perfect

邊差度係內地

8+都係長s7e少少
闊度差唔多

我自己有ipad諗住s8 算

我反而會用 因為成日跌機， 同埋得鐘意用spigen個隻透明套， 可以自己改個背面

香港好快有

幾時？ 同埋想要埋dex station

dex真係有用咩？屋企同公司都有office,同埋插多舊野好啞掟

對我有用 屋企得部surface pro, 但而家只係愛黎娛樂用 公事上本來想買pc 但發現有埋dex就疊埋心水唔買pc 等佢

s8同有6gb ram就好
但得s8+有

咁唔怪得啦

之前一早話26 發怖會，5月10 有得買 唔知係唔係

岩岩睇完蛇叔條片，見佢有段時間㩒app冇反應 然後佢就拎走部機

s8+ 128 9180

邊度？

真係幾大部，我用黎當後備機

熱賣點, 但係price入面有再平啲

8031 鑲鑽石吖

大陸都未開賣叫價高都唔出奇
更何況大陸網站吹到6g叫皇帝版
班土豪仲唔買黎扮皇帝

唔關事 正常銀仔係整唔花玻璃 你見啲人用鎖匙都整唔花就知
反而係有時風吹左啲沙係mon 就會整花啦
所以基本上裸跑係花硬

我部iphone7 同s7 裸咗差唔多大半年一啲花㾗都無
間唔時拎去沖沖水洗吓

講到好似洗地布咁

睇左陣7edge, 始終未接受到曲mon....

原本今日到手，但係集運出左啲小意外仲未拎到部機

買左水機 S8+ 128GB

有無用家POST?

佢個ALWAYS ON其實食唔食電

買左幾錢？

香港4月26先發佈會
幾時先會有得訂。。。。

利申:應該買s8, plus大過v10同ip plus,隻手再大都好,個mon都係用唔晒

如果s8 under 6000會諗諗

$8580

不過V10壞左無計

amoled顯示個時間用得幾多電
怕印好過

點解
其實好爽呀，睇住啲friend 笠晒套咁但係用到部機勁殘
但我自己嗰部勁新淨乜事都無

印就唔太驚，個時間會成日周圍走

好耐無接觸新機
其實s7 s8個d係唔係寫明防水

你買堆dex咪成皮野

IP68 好似可以放落唔知幾米深既水30分鐘

btw好似所有有防水既機，保養都唔包入水

一開機已經 update 緊

3d 玻璃貼完全唔掂
中間反應錯晒
Nuglas 都冇用

部野完全顛覆用 Android 習慣

update 解決紅芒現象

成本太貴，用返膠貼好過

試下用水凝貼

唔用，祼跑個screen 算

8千幾買炸彈

如果衰完一次再爆多一次我諗佢摺得啦

呢部先穩陣，一定做過測試，一爆成間公司爆

再上 ebay 訂左 tagg 膠個隻
個玻璃貼中間頂起左少少少少少

所以咪犧牲左用家，電量冇左幾百mah

琴日試左隻膠貼，完全唔掂
訂左Olixar 試下得唔得

好似好多人已經買左
不如大家講下買左咩size咩色同埋幾錢

s8 灰 韓版 6156

等835版

個人覺得exynos正啲

睇黎迫人祼跑。。。。

我都係貪佢exynos先買水機

無錯, 人棄我取

正如一個地方發生左恐襲, 果個地方其實先係最安全

有信心今次三星落重本, 同埋我用落真係FEEL到佢掉哂D看家本領出黎

不過指紋果個位真係

續航力好咗你理得佢數字得返1000咩

指紋位太高
但用 con 都認到 iris

我到家下都未熟 unlock 程序

s8已到手，用慣大機覺得s8好迷你

X2...指紋位太高, FACE DETECTION又唔係下下得, 有時有好鬼快, 有時要對住部機CHOK樣先得, 成件事幾ON9

ALWAYSON 有讚有彈, 讚就因為我用慣V10, 佢都係有ALWAYSON, 即隨時唔洗掂部機都望到有無NOTIFICATION, 個版面都幾靚仔, 同埋SO FAR唔覺食電左, 彈就係無咩功能咁, 覺得有少少同LOCK SCREEN重疊, 同埋佢又會SHOW聽歌個版面, 但咩掣都撳唔到咁你SHOW黎做乜?

bixby button玩唔玩到

好似唔SUPPORT廣東話, 小弟英文屎, 不了, 遲D先

samsung 售後 不了...

影相買野work唔work

做咩唔買plus

plus太大部la掛，仲80%up嘅屏佔比，6吋mon點用呀

agger

想轉返用細機，5.8夠用喇

香港係咪聽日發怖？

係

5月10賣街?

等出港行再落舖甩兩甩先決定

Same here
一定唔買水

諗住買黑色s8+,驚要訂

好似話5月10訂，5月25正式上市
等勁鳩耐

－＞ 5 月 10 日先接受預訂
－＞ 5 月 25 日正式上市。
－＞ 香港版的 S8 系列，全部都會用上 Qualcomm S835 處理器，
－＞ 5.8 吋屏幕的 S8 只有 4GB + 64GB 一個版本，建議零售價為 $5,698，
－＞ 6.2 吋屏幕的 S8+ 有 4GB + 64GB 版本，建議零售價分別為 $6,398
－＞ 6.2 吋屏幕的 S8+ 也有6GB + 128GB 版本，建議零售價分別為 $6,998。

仲慢過小米

屌 等埋Iphone算

最想睇實物
又唔係急換

真機靚好多
本身無諗住買。睇完真機差d落訂

你一揸上手就會中伏
好耐冇試過一部電話咁岩手位

幾時街舖有得試

訂左都等唔到我旅行前到手
好失望

s8 or s8+?

點知香港
我開心使用中

暫時prefer s8多
不過要等真機試左上手先決定
如果plus 我可以一手用得到都會諗諗
但佢依加25號先賣街，我可能已經變左心
因為想旅行前買

嬲嬲地，等左好撚耐囉屌，帶望25號係流料

買就買plus 6GB ram版或者等埋 one plus 5 先

是囉 好似plus 抵買啲

S7 4GB 版都無試過彈apps同kill background apps

係咪今日發布之後就賣？

訂咋，5月中先有

省電

我覺得佢係想搞掂個bixby先上市，宜家好少野玩

I don't care 佢個bixby
佢慢慢更新都得，我要既係機

發佈左未?

好想快d入手

點解香港咁慢 唔夠貨派？

好似中國同香港都壓後

6gb好處係咩？

official今日連價錢都無公佈
仲要25號先賣街，真係

發現左樣野
s8無藍色

二手科技
人地都玩左成個月啦

3香港:多謝你於較早前登記購買Samsung Galaxy S8/ S8+ 。請於今日下午5時後到3網站 優先訂購手機兼享高達$3,000禮遇。謝謝!

首發s8冇
s8+有

自己睇下ST用6GB加上GEN CPU 部3T屈到時間幾接近S8

我知，其他國家s8有無藍色?

各大電訊商有plan 跟機plan未

另外雖然 S8／S8+ 未有價格公佈，但廠方新聞稿就發表了兩款產品可選型號與色款。其中 6.2 吋螢幕 S8+ 就具備幻紫灰、星夜黑及珊瑚藍三色，並分別提供 4GB RAM、64GB 內存及高配 6GB RAM、128GB 內存兩個版本。而 S8 就只具幻紫灰及楓木金色款，及 4GB RAM、64GB 內存版本。S8／S8+ 均具雙卡功能，並均在 5 月 25 日正式發售。

下
s8 冇黑色

電訊之都香港慢人成個月都未有貨

三星唔鐘意香港人掛

s8無黑色？

無

屌老母要人買水，仆街三叔

真係垃撚圾
無野送，s8無藍色，遲人地一個月

知唔知 水貨s8 賣幾錢

依加都貴貴地...s8約6000
等多一星期台水到貨
應該會再平小小

s8無黑色,咁唯買s8+，仲諗緊要唔要plus好

eprice啲料好快又好堅

收到風 SRP 如下

S8 5,698
S8+ 4G+64G 6,398
S8+ 6G+128G 6,998

自 原來前面有人講左

sorry , 唔明

應該係預訂冇黑色啫，台灣都係咁

其實orchid gray都好靚

楓木金即係咩色

想要黑色or銀色

土豪金啲fd?

yes

屌 成部都係金色

睇過下片
金好似唔係劣到仆街既

灰色明明都好靚，又冇黑色咁易變指紋收集器，點都唔會揀金啦吓話

只具幻紫灰及楓木金色款
仆街 究竟係紫定灰
好難捉摸

紫灰好似真係紫紫地
有D基味麻麻地

咁咪即係s8 兩隻色都係伏

比條拎大家SEESEE

蛇叔直播緊xperia xz premium

等有真機睇先決定
最想買藍色，試下6+接唔接受到先

金同銀會唔會望落好似

s7e 金同銀記得好似幾似

S8會否全球┌火爆┐登場呢

應該唔會既
外國唔係出左排啦咩 都無咩事
紅mon都解決埋

最憎曲mon

想問note8有冇話會幾時出？

想問s8+同note8除左枝筆外主要既分別仲有咩？

價錢應該會貴過s8+?

3hk 出左plan

s8+ 128gb join $498 6gb plan 24個月 要加$39自選組合同$18 隧道費

0機價 預繳5980

好似幾扺咁喎

5月25號出

咩顏色 戴左套咪又係黑色

係藍色

820/821打機點會有問題
835粒gpu只係改名超頻

見唔到s8有咩咁突出
用最新cmos都拉開唔到優勢

咁都叫抵?
24個月總價大約一萬3千幾
扣6000機價
6gb 一個月要3舊水
兒家一個5gb plan都係一舊水
變相你一個月比多200比3

唔係$298架咩6gb plan?

用緊S7
上年S7 又係一開始唔出黑色
搞到要買金色
原本諗住買返部黑色S8
今年又係咁

S8無黑色
即刻唔想買

隻金好似唔係好金咁

拎左部返屋企，屌行 Samsung U嘅，玩撚呀？

睇第一張圖已經認得出Samsung機
太易認

係咪港版同水貨 只係粒cpu唔同？

未買過水貨, 邊間有信譽???

無黑色唔買

藍色

巴打勇者

屌你個系，想買水貨算鳩數，8895同835差幾多？分別係咩？

分享下邊到買
有興趣買水

點解勇者？

2粒u都係數10nm，分別在於835支持全網通。
但買水貨要注意水貨唔支持samsung pay

黑色都無?

屌你老母呀!

琴日去左發佈會
收到風dex賣一千頭
好似都幾正

全網通姐係點？ 香港用唔用到？

去左發布s8+機身都係比s6橫幾mm
係高左姐 我諗我會買+版

真心想轉 用緊iPhone6s 見到iPhone7冇左3.5耳機位唔慣
想轉s8

韓水128 係4gb定 6gb ram ?
好想買，真係等唔到

更新完 有冇變到

imei貼紙 撕出黎放埋一邊

k版更新左，有冇人升左 係咩黎驚中伏

想問韓水係咪香港所有電訊商都用到？

韓水同台水有咩分別
從來都買行貨，今次想買水
同埋feel到好多人都同我一樣想買水

價錢都冇
都可以咁多人訂左

有冇巴打講下續航點

睇完有d擔心

第一水無黑色 咁第二水幾時到

台水用咩u

我都更左，係解決紅moon問題

另外，想問有冇針對*** 自家u優化嘅browser?

原來台灣預售s8都係得兩隻色(紫+金)...

我部韓版s8更新完覺得部機熱左

8890

我未更新前default用最佳化顯示都冇紅mon問題，宜家更新左轉其他都冇事了

想問下邊度買s8+128最平
諗緊要黑定藍好

肥花

韓水個相機聲原來熄唔到...要ROOT

台灣幾時有得賣?定已經賣緊

賣梗

唔見有

黑色係咪永遠香港最遲個一批

保護眼晴

有demo 機玩未架

五月頭先有
問過

諗住買 新加坡版水貨

ram同續航都出事wo

Rayma

唔洗root 都可以

有app 可以令用相機時跳去 silent mode
play store 搵就有，不過要俾錢
自己試過 S8 work~

續航我之前睇外國評測
都算係中上水平
不過S8+係比S8好大約8-10%到

續航唔係最好
但叫中上
ram就可能真係麻麻(睇上面條片黎講)

1號啊

去衛訊問幾錢
落$300訂幾錢未知

個原裝殼好差正

係正定差

睇落幾正wo

正
我影得衰
隻色係太陽眼鏡個種反光藍色

翻蓋式？唔太中意用呢啲

我都買左個 spigen 冇蓋，好貼身

正，最接近裸機手感

s8+ 6gb ram 會唔會賣過8000

追post啦

已買新加坡版 8895 s8

幾錢

5600

屌你google 新加坡s8.第一個就係s8發售前專門店著火

hybrid 個款仲要韓國做
我部 HTC 既 spigen 套用左兩年一d事都冇又冇變色

btw咩色 同埋新加坡版會唔會用到samsing pay

6998咋原來

咁SMT $740無限plan 24個月咪好撚貴

應該唔係部機著火掛
黑色 見港版第一水貨無黑色訂 所以先去買水貨 我見內置有samsung pay 應該用到掛。
btw 知唔知 lock screen 通知 點較番唔隱藏訊息。

有無圖丁下

我韓版冇內置，自己down,佢話要插當地既sim.

設定---通知---鎖定螢幕及安全性---通知

搵唔到你e頁

打多左

設定---鎖定螢幕及安全性---通知

更新緊

咁多人用緊水機

因為等唔切港版同埋韓版更新最快

韓版係咪單卡？

請問韓版會唔會用到csl.既八達通sim卡?
同埋用唔用到volte?

用緊S7想換S8+

唉 望到s8+ 咁正 好心郁
果時用note3 死等爛等等到note7出諗住換 點知爆成咁 就換左s7edeg
依家到底等唔等note8好 定s8+就算呢

襯宜家s7e仲賣到錢

如果換機嘅我都係打算拎部S7 trade

新加坡版係邊到買

係邊到買

我部s7e諗住唔賣 留俾屋企人用啊 仲好新

分享下其實S8 個screen 已經大過 iPhone 7 Plus 而又機身尺寸細左
睇片睇相真係幾正

s8用左一日 好正

覺得個mon真係好靚

純粹為個mon而由iphone7 plus轉過黎會唔會後悔

我都諗緊

岩岩見女仔 用s8 銀色

真心你要接受到個指紋解鎖先，另外喇叭聲無咁好

其實戴左套同埋習慣左都幾易搵到個位，反而裸機難搵

ps s8

其實s7 edge已經幾鐘意個mon 個兩條邊睇落個觀感好過iphone幾多，唔明點解d人話條邊冇用

依加s8冇埋home制仲靚 我通常用電話一用用幾年至少，但今次真係想轉 但又想睇埋部新iphone點，最怕其實係samsung機岩岩用好正，一用差唔多一年就開始黎料，開始疾好多，彈app，hang機唔順乜都齊晒 呢樣同iphone用幾年都一樣咁順冇得比

噚晚update 完部坡水S8, 宜加變左暖蛋同不停關機

咁條反光能量棒扭曲畫面mon即係有咩用？

下⋯咁我覺得睇片冇左條邊框爽好多算唔算用處？

算，世紀最大嘅有用發明，快換S8👍🏻

咩cpu? 我坡版samsung u無事

有通知條邊識著幾靚。
唔知有冇得較到充電會

熄左mon 有通知都會閃？ 點解唔得既

eprice 不停reboot 係咪真事

設定--顯示---曲面側螢幕---VIP閃光燈禁入去

暫時未試過reboot

eprice 真係亂報消息

我冇事唔代表其他人都冇事
xda好似有好多人中招

開左，但熄mon 有 whatsapp都無閃

link?

好似真係冇

原來whatsapp要開返通知先有

我覺得eprice啲料又快又堅喎

全部人簡黑色機？
得我藍色？

orchid gray

個mon 你地會較qhd 定fhd

orchid gray係唔係香港個隻咩紫灰

想買s8+ 邊到水貨信得過

水貨會平過遲下行貨嗎？

男人用？

有無人買左無線充電底座同dex?

s8 聽歌有冇apt

想買, 但又想等note8.. 始終curve screen麻麻地

note8 咪又係curve screen

fhd

係囉你見note 7 都係就知咩料啦

拎實物上手你就知紫灰好靚

note 7 個樣真係j 到出血
唔係爆炸 我都唔會換ip7

想買無線，但係又好似冇乜用
dex又係，不如拎嗰一千零買office算

note 8應該用s8+個design 再黎dual camera

好想試真機同睇色
但唔想出去深水埗同mk

紫灰 機身條邊係咩色

由note7換ip7好sad

跟機身，紫色

其實係唔係所有色條邊都跟機背 但睇片成日見到D邊好似都係銀色 得黑色條邊真係好黑咁

點解條home bar 有時會自己變黑色

巴打知唔知note8大概會係邊段時間出

見到s8plus已經好想買，但又想等埋note8先，之前用過note2個感覺都唔錯，枝筆都會用下 ，想知note8個mon定s8plus個mon大D？

巴打想問依加邊到有機試試？ 想試下用落係咪正過部iphone7 plus

藍色係Note7 果隻藍?

一年出一部是常識吧應該9月會出。
note8個moon點樣我鬼知咩我又唔係未來人

網上圖藍色好靚

note7 真係一部好機
嗰陣我用咗一個月都爽死，不過之後驚餐死

好地地以前噴砂面 灰灰地色 s6 note 5

s7打後跟光面鍍鉻好怕甩青

越睇越靚

呢個post 真係好撚多打手

用家討論打乜野手，你返出去啦

我淨係見到幾個戇鳩仔

想問依加邊到有機試？

好似未有行貨試住

入面部S8=紫灰?

入面部s8 爆mon

本來都好想買 但見s8續航力同速度咁既表演 都係等埋oneplus5先

佢做過drop test

七千蚊成部手提電腦都買到

七千蚊成部手提電話都買到

七千蚊成部電視都買到

你點整條邊出嚟？

買部電視把撚

edge lighting ，有通知就會閃

你有冇用mon貼😂

s8水貨有藍色未

用左

s8藍色未出，s8+先有

s8電量暫時幾滿意
p.s.用chrome上網，whatsapp，聽歌，lihkg，冇打機

btw唔知xda會唔會有人整到條邊著住如果有必裝

RAM management 點？開app會唔會reload?

我用納米保護液 無用貼

Samsung今次呢部好似真係幾靚

男人用blue black 比較好

邊度買

機背係咪都應該月手呢？

買韓水巴打 點解決相機有聲問題？

等root定 用其他静音相機app? 有無介紹

lm
想買

唉,最後都忍唔住.....

一盒都夠抹埋機背 我成部機都抹晒

邊到買🙈

真係好型

其實會唔會好似玻璃貼咁防一防爆mon

我本身諗住出埋行貨先買，剩係諗住埋去試下，點知試完就心動，佢個價又唔算高，又有年半保

唔知 不過youtube有片 用鎚仔啪落去都唔爆

你係買one phone?

係呀 其實都夠用兩部機

啱啱買左box，之後睇片見間公司係教滴完用手指掃唔驚整晒啲指紋落去㗎咩

有啲興趣想換。但係睇左rayma條片 速度仲慢過note7。ram management又係垃圾
實際係咪真係有呢啲問題

點解開某d app，條home bar會自動變黑色，有冇得較

屌你用黎偷拍咩,驚乜

有冇人知點較?

其實乜都唔用都OK, 呢條片錘咗三四下先裂
不過防唔防刮就另一回事

其實如果唔想用可唔可以撕返走

唔防刮咪好似冇用

我開頭都諗住等行貨, 放假行下街睇下post就出事

所以買你個個防刮都幾好, sor原來S8更勁

買水貨要注意風險，壞左真係一舖清袋

我買s7e果陣都會等，但係s8就係吸引到

DEVILCASE有出滿版玻璃貼

哇好靚 巴打幾錢咩色？

巴打邊到有機試

係 靚真係幾靚 但好驚用一年唔夠已經會慢黎到仆街

邊度有得試？

『鬼域』

我s6用咗兩年都冇慢，只係電用快咗咋

咁大鑊 搞到我有啲想等note8 或者pixel2。
唔知software可唔可以fix到個ram問題
加上個fingerprint sensor個位又係弱智先諗得出會擺係個相機隔離

z

如果真係做到係個mon下面就正，就算唔係相機隔離，係機背都好難用

應該要等s9 我而家用緊IP6plus 整都整左幾次 又慢 ，真係想換。
但係又諗緊等唔等埋note8 pixel2 或者iphone8/7s先決定。不過咁嘅話起碼要等到十月十一月 仲有大概半年

其實用慣左好難返轉頭
宜家用返舊機，指紋係鏡頭下面反而用得冇s8咁順手

慣咗可能會好d掛，不過要取捨我都會寧願mon大d

個mon有fingerprint sensor我諗呢幾年都好難有…
有都成本好貴，加上大多數人都唔會因爲咁而轉機…
Samsung會咁大犧牲好難講

用緊s7覺s8好靚
對比下完全覺得部s7係古董

都啱 其實fingerprint sensor 我覺得習慣下係ok。
我覺得目前猶豫換機係因為唔係好滿意個開Apps 速度，同埋ram management。
有咩理由仲慢過note7，講緊上一代
不過我都係睇rayma 條片，實際我都無上手用過。
但係我上xda睇有啲人都話有呢個問題。
不過唔一定係關部電話事，我睇條友話s7 edge marshmallow嘅時候無問題，但係升左上nougat都係ram唔多掂，啲apps成日要refresh。可能係新os optimising嘅問題。

等到咪等下，唔急既

話時話，兩部機貼晒面底一枝得唔得🙈

我用129蚊個隻，一盒得一片仔 ，不過都搽晒新舊機底同面

想問下，s8可以set幾多組指紋？

等買S8

咁諗得過喎，唔該曬先

有效期幾耐

話說部機反轉果陣edge lighting仲靚

4組

全版玻璃貼會影響到個觸控，同埋係痴唔實，一挑個邊就甩

軟貼/水凝貼

其實水凝貼有冇用…

係咪淘返嚟😂

係香港買，不過應該係淘寶貨黎

貴機就要買iPhone先唔知咩心態

唔關事，我用 Nuglas 都死
轉左 Tagg 軟貼，正晒，邊位完全唔反起，入到個原裝套

我嗰張都有小小影響，最頂成日禁唔到不過就超實唔會甩

吊，一個星期前買咗部s8+ ,今日聽電話果陣人地聽唔到我講乜，試下插earphone打返俾人，人地都聽唔到，上網睇下點算，原來都有幾多人有咁嘅問題

科技感係大陸手機做唔出來
大陸純粹組裝零件出來賣

用iPhone都入嚟s8討論區係咩心態

你係邊到買？

你地用咩牌子/邊到買🙈

淘寶，香港嗰啲貼都係淘寶返嚟，賺你幾十

我兩部都有用喎
咪話咗部s8+ 用唔到囉，追下post啦之前post咗部s8+岀黎啦
電話都聽唔到咁點用samsung部電話

韓版暫時冇事

韓版咩事都無
由一開頭紅moon,咩reboot都無遇過

未有事姐

sor廿幾頁冇追呀
澳洲咁慘呀
我新加坡

earphone都唔得多數software有事

係台北玩完真機

返香港可以訂 s8+

s8我用手渣覺得有d細 ，s8+ fit晒，又有黑

行貨幾時先到香港出

垃圾打手post

機都未有得試

s8+ 黑色唔係貴d咩

垃圾葡萄友

而家邊度有機試

你夠堅定唔買既可以去鬼域試

鬼域 有demo stand咩1

聽日去撚吓先
點都等到行貨買

行埋去問啦可能唔係間間間有掛，我係德福沙田都有得試

我用緊澳洲版s8又冇事喎

安心使用中

S8係咪淨係得淡灰色&淡紫色?
會唔會過多兩個月出新色??
唔想要淡紫同淡灰

根據三星今日發出的新聞稿顯示，S8 4GB + 64GB 雙卡版的建議零售價為 $5698，有幻紫灰、楓木金兩種選擇; 而 S8+ 4GB + 64GB 版本建議零售價則為 $6398，有幻紫灰、星夜黑、珊瑚藍三種顏色。至於 6GB + 128GB 版本的 S8+，原來只限香港、中國以及韓國發售，建議零售價為 $6998。三部機同樣會在 5 月 25 日正式發售

source:eprice

啱啱係play store搵唔到淘寶

係呀，前幾日唔知咩事落左

仲諗住down嚟睇下有咩殼

屌，香港有行機試玩未？

都好既，
一陣咁早試完好想買但都係要等到25先到手，
日子會好難過
除非想買水

會，一個月出一隻色

邊間鬼域有機試，最好新西

SOT越黎越高

有冇巴打更新左bixby?
我更新左有得set，但係叫左指令都無反應

個耳機係咪好似d人講到咁差？

坡版係咪行三星CPU ?
model #係咪同 SM-G950X / SM-G955X ?

akg都唔掂咩

想知大家用緊咩貼？

水凝貼？
玻璃全包？
納米液膜？
普通貼？

我想知邊隻會無咁多指紋

前幾頁講左
用玻璃衰左，3d令中間接觸不良
改左 tagg 好貼好順

正，韓水用家嘅可以試下開VOLTE

設定好就可以打開電話App 撥號icon會有HD字眼

我係澳門 試過打出打入都可以邊講邊上網
接電話都唔會落3G

韓水巴打可以試一試

勿屌我用微博 我都係放假Google到呢個

kt入面冇volte

冇野了得左，

S K T Hidden Menu 密碼 number: 319712358

SKT ---> 996412
KT ---> 774632
LG U+ ---> 0821
歡迎黎到volte

有人話差咩
我睇UTUBE好似多數都唱好

啲人成日話volte, 其實係咩黎？
簡單啲講姐係傾電話高質素啲？
我覺得平時己經ok

打/接電話唔會跌返落2g,所以打/接會快好多同埋穩定啲

s8個test機code係咩(行)

*#0*#
好似通用

各位大佬，你哋覺得粒u 835同國際版有無唔同，聽有post講高通比較易過熱

續航力同多工 好似好差

岩岩鬼域入手
想問下邊到有唔飛邊既mon貼同s8+果個專用保護套

灣電或者星際都有

有無巴打買左推介 唔想續間問

同埋怕佢手勢唔好痴得衰

自己痴啦
零氣泡

唔撚識呀

請問用緊邊個台? 用緊人仔台跟住set 都唔得...thanks!

我納米液膜
用曬面底
面冇乜指紋但係底有d

ebay

SKT KT咩意思

十年都唔入新西一次
我沙田德福都見到有
不過係幾日前

用緊4g plan?

s，k t 係韓國三大電訊商既簡寫，分別代表skt,kt lg u+.
kt係其中一間

tagg係咩嚟，google都搵唔到既

係咪即係得韓水有 新加坡冇

搵到啦

係,用緊4G plan
iPhone 用到volte, S8+ 跟住set 都唔得

出咗呢句嘢

㩒close 然後click第一項設定

打咗個碼佢同我打咗俾人
btw你果個係咩theme

勿屌我用微博 我都係放假Google到呢個[/quote]
打咗個碼佢同我打咗俾人
btw你果個係咩theme[/quote]

係XDA搵嘅 唔洗Root 但有個問題 就係有時會自動變返Default 等緊作者更新

試咗,都係唔得
anyway, thank you 巴打!

基本上試過幾款貼都好唔得，個殻都好易頂住同有 Rainbow effect
訂左nanofitit 等緊到
case 我用緊隻超薄手感ok, 夜d放返相

如果Note8真係咁樣我又有興趣等Note8

幾靚

個殼我想呢隻

男人老狗用咩掀蓋

掀蓋架咩？係我就半裸算

好靚呀

正app分享

個bixby掣可設定其他用法

Note 8 個樣勝過s8+睇落

你呢個有bug 點都會彈一下個bixby出黎

我用緊xda呢隻

哇屌 好想等埋note8 想問note系列一般定價係唔係會貴過s系列？ 個曲面設計同s一樣？

正路今次取消得home鍵，應該note會照跟掛？

如果真係同設計圖一樣，感覺仲會靚歌s8+

S8+睇落有d長

note 會貴啲
之後S8 會落價，但S8+ 會企硬
我估會係咁

用緊依隻，補相

thx , 轉返做google 成個人開心返 XD

唔用殼算，唔落地就無事

想問機能上note定s系列會好D？

你呢個lock左screen就用唔到 要解鎖先用到

我想知水機係唔係用唔到香港既samsung pay？

用唔到

剩係知三叔粒u 分數高d

gpu 8895會廢過835大概40%

唔怪之得跌價

差咁多

但前兩代用三星u 又慳電d

我依家都1516緊 想買S8+ 128但依家淨係得韓水
行貨又等得耐

因為兩個大核交替咁用
高通就8核全開

我覺得三星果個調度唔錯
唔係個個APP都需要8核全開
高通掃下MON開盡8核

買啦...淨係exnoys cpu都夠

好在我果陣下定決心買, 上個月23號買水機 到而家行貨都未出

最緊要都係電夠用速度又唔慢～
如果高通下下用八核d電反而有機會唔夠用

香港U係邊隻
3星定高通

新加坡版login 到samsung pay
我未加咭試

咁爽，咁如果係買新加坡版好啲

S835

點解部機無計數機
但生上網見人有

港版係高通s835

exynos打機奶哂野
睇youtube片開gta sa又慢又lag
如果d game 無為exynos optimize都幾煩下

我部韓水佢本身放左係Samsung 個folder入面

韓水same 無入到

部6p仲未死 唸緊入唔入好

Google play有得down

唔急咪等埋行～

我預設冇，不如講下你地係咩版，我K

真係望落好正 手感好好 心大心細中

要自己download 返

等埋行貨啦，始終功能完整啲，又有雙卡

諗緊呢部定等埋note8

行貨s8得兩隻色 ?

s8金，紫灰
s8+有灰，黑，藍

話說頭先唔小心掃左部機落地 （大概一米)
拎上手一睇

冇事，好彩貼左玻璃貼，只係塊貼裂左小小

師兄用邊隻貼？

淘寶usk

試過DBS Black card 唔得
Citibank OK

正喎

即係韓版刷新加坡rom就有機會用到

唔係掛咁大鑊
雖然我唔打機啫

頭先係禾禾禾差啲想買8+ 64
點知哥哥仔同我講聽日有8+ 128新貨返價錢仲平啲

唔肯定 ，會唔會當你root 左架
我記得韓版係會出唔係當地sim card ,跟住跳返出去

聽朝去M記試下

鬼域同我講唔得
不過啱啱試咗
大新用到！
DBS就唔得

但聽聞已經話就出n8

邊有咁快，9月啦

Hi,去左連鎖店問 S8+128GB 預訂得個case送+保養，vr冇，dex冇，一D誠意都冇，其他地區先有

samsung有野送算好啦

9月 轉下眼就到 雖然唔知咩料子 望過個圖又幾靚

有無可能咁快出黎打自己呀
年尾就差唔多

note8 十月啦，因為s8都出遲左一個月

三星一向都唔識較鳩通cpu
只係識較自己8895

係韓國開左再翻香港用唔知得唔得呢

你要插住韓國sim卡先用到

講兼容性 高通u完勝啦

新iphone今年消息指都唔夠貨啦
9月公佈，有機會要10月先開始牙膏式賣街

有邊年係夠貨賣吖

等到可以walk in買機，可能要等到出年農歷新年後

想10號訂機，要落幾錢到？
利申： 諗住買s8+ 6GB 版

今年係再小姐
因為今年iPhone8 相對地多新野，唔夠零件
所以之前預測都話出貨量會小，依加s8都慢左小小出，所以note 8都可以自然地睇住食，唔洗咁早出黎應戰

我等到下星期，官方果到都無消息既話
就會去衛記試機落訂，應該都係300

有呀
iPhone 6s同7既細機

邊間訂最多野送

note8對手仲有V30同Sony新機
S8同G6,XZS比就話獨食835遲出都有人等
但下半年835出大貨間間廠都用835既時候
再加上iPhone
Samsung未必敢遲出

最快10月真係無走雞
我講緊香港...因為已經唔再係首發地區
所以佢真係唔遲出都好有信心咁講香港唔會早出

韓國 5000有找，買唔買好，心郁郁

點解香港唔係首發既

搭單問一句用唔用到 nfc sim卡?

買啦
港行保養都係嘥氣

年底note8 可能會用三星cpu
之前有人話全網通基帶預定第四季完成整合cpu

三星排隊排死人

就中國
冇CDMA既香港都要硬食高通就知啦

遲出冇問題
出完就有bug就屌鳩佢啦 成個月都未fix

排隊事少呀，排完垃圾service谷鬼氣事大呀

仲可以退稅，諗緊，心大心細中

早買早享受

去緊睇

買咗影嚟J吓

要睇佢幾時發佈
好似上年note7咁早咪九月左右囉
如果跟IFA就真係有機會十月

仆街，外國人同本地人唔同價，退埋稅7%，都要6300

點解會唔同

唔知 上網睇7xxxxx，現場990000，篤返個Rate，計埋Tax Free，走都走唔切

啲人話又一城有demo

求助
s8用咗nanofixit冇跌過
但係啱啱發現花咗…用之前係冇花

太遠，不了

s8+ 64同128 以後刷機有冇分別
有分別就買64gb 算

去緊 陣間影幾張相上黎

想問水貨巴打用唔用到Samsung pay

銅鑼灣就有

其實有demo你地會點樣試佢。。

銅鑼灣邊度呀？

又一城有booth呀

行貨細機唔諗住出黑色?

遲啲出呱

今期賣點都係個Mon, 上YouTube睇2k應該好正

我寧願用番1080p
咁細個mon用2K 4K根本晒9氣
畫質提升既程度 老老實實肉眼隨時分都分唔到 但耗電量就多左勁多
可惜而家根本無高階機用1080

睇某d post話，2k 係 sup VR，用VR睇1080會有粒粒

花成點

我寧願用番1080p
咁細個mon用2K 4K根本晒9氣
畫質提升既程度 老老實實肉眼隨時分都分唔到 但耗電量就多左勁多
可惜而家根本無高階機用1080[/
可以 自己較 s 7e 有720p 108b同埋2k 選擇

係個2K mon上面睇1080同FHD mon睇1080差好遠

我都諗著聽日去試，諗緊藍色定紫灰

其他色唔多掂

應該會遲啲先有

今日睇完實物，係幾靚但好似有D長，定係等埋note8先

我想等n8
應該指紋會去番個mon 度

好難講，技術係有，但要大量生產成本太高，S9機會較大，note8 就雙鏡頭加效能提升，支筆多d野玩咁

s7e用家表示較左1080p都唔覺慳得幾多電。

想問係咪有原廠玻璃貼? 唔想用TAOBAO 貨

三星原裝配件嘅mon貼只係膠貼

官網有, 不過HK未有

唔明顯 但係肯定花咗
遲d補圖

有咩apps可以山左影相聲

是但google play搵第一個都係

點解新加坡版s8後面galaxy s8個字既

用緊6s有啲心動換s8添

換！

ufs2.1

韓版都冇

我發現塊芒貼已經入哂塵

我都用緊nanofitit

咁慢
見人地R800 W200

我都用緊 但無花

想買，但係周圍都好似冇s8+ 64既黑色

x2 彎彎地

遲早搣左佢

Edge個邊 見唔見到

呢張好似清楚d 睇唔到可以較光d個mon

水貨雙卡黒色邊間買好?

要打iphone呀

鬼域有保養好似幾好

年半保 不過個sales話冇原廠整咁快

新野通常放note 好似edge咁
n8就冇乜可能啦 碌9就有機

youtube見到MKBHD有 可能要美版掛

淘寶貨？😂

佢呢到話s8塊memory chips原來有兩間廠整，個存取速度有分別

更正: 原來係個存取既規範有分別

原來話想放係s8但係技術問題未解決所以臨時臨急擺個指紋係後面，唔知半年搞唔搞得到

幾錢😂😂

技術係有
但要轉化到合理成本量產先係問題
iphone 8同樣有依個問題，所以先話出貨唔會快

依家d人傳都剩係傳雙鏡
如果n8有雙鏡同指紋係mon下面，仲有支筆，照計會冇乜位剩，電量可能又低d。
佢價錢又唔可以貴過s8+太多…
如果佢唔貴都出到既，都幾有誠意既
不過我就唔會咁大期望

唔係一出就話左大機2.1 細機2.0咩

中國出左聲明只出UFS 2.1
原本要出既2.0應該去晒香港 澳門 美國

th 東芝

其實係咩黎 好大影響架？

大機價錢 ssp宏基6380 樺峯6450 mk禾禾禾6780
細機 5500 5500 5780
睇價錢做人啦 新機應該冇咁鬼

利申：尋晚喺禾禾禾買咗8+ 128GB

2.1 R800 W200
2.0 R500 W150

電壓好似再低啲

巴打買左幾銀?

8100 不過今日樺峯做8080

最大問題係個fingerprint 同埋mon貼...

以前部note 7買左好多張都係無用既

想入s8 黑色，邊間信得過？

用返***原裝mon貼會唔會好d

我尋日喺禾禾禾係即場開果張開封貼紙
其他果2間就唔知喇

不是

姐係迫人買8+姐

我新加坡版係 UFS 2.1

我s8 R776 W163
利串韓版

用咩apps可以試到

AndroBench
脷申：韓水大機

高我十幾

有天理咩

數字遊戲姐
就算UFS2.0 2.1用落都唔會分到
不能過睇住個數去到咁盡又真係幾正

其實真係好撚正，SOT同我部小米mix 4600mah差唔多時間

我R785.9 W116.09係 UFS2.1？

高過500就係
。好似係

3台訂8+抵唔抵??
預繳5980
我每月月費回饋仲平左

128GB

write咁低

準備去中移動出機
垃圾中移動，但平

少有喎，好多人用iphone就懶得返轉頭

以前用開an機，後尾壞左部G4先換6s
只係屎忽痕同埋添曲唔生性所以想再用下an機
講真ios用左咁耐都仲係咁順，唔知S8有無改善過用耐左變慢既呢個問題

澳水s8用2.1

用下腦都知
個制咁上點會啱位

lg og-->vega a870-->iphone 7-->g4-->htc 10-->mix-->s8

iPhone 7->G4??

打錯，iphone 6--g4

韓水大機128

好彩有iphone，迫尻我玩雙機

其實都唔會呢啲app做乜鳩要拎電話權限

巴打你係用緊咩版?
我L版開到Hidden Menu但入唔到VoLTE果版

K版，打完密碼，入VoLTE setting,佢會彈左舊野出黎，禁close,之後入IMS service switch開返mmtel switch同VoLTE

佢老味L版都on99既

其實唔俾權限都用到個app

呢個好似要拎機型果啲資訊
不過佢地唔會放過拎資料 一拎拎晒全部權限

巴打戴眼鏡

用下就知 其實冇問題

係咪因為逼人允許所以下架

雙咭版 volte開左，但上面條bar個logo係未唔會長期响到？
之前v20會响到

就係咁所以去左落訂

港行之後會唔會出返黑色s8?

用緊7 plus

去過又一城 S8+ 6.2吋先同iphone 差唔多大

上次唔係note7 爆到hihi 應該未必買iphone

筆就唔用 想大mon

同今次S8+ 先UFS 2.1 好似

其實曲芒容唔容易爆芒？

我都係L版, 用中移動, 開咗mmtel switch + VoLTE 都係唔得,完全冇反應

我原本係自己on99 disable咗volte個setting
依家俾我開返出黎 但set完都係用唔到 應該同你同一情況

咩plan先

屌 我部note 2 三月壞wifi 等佢四月出
點知香港全球最遲 我屌你老母呀samsung

Youtube大把片俾你比較
不過我覺得mon爆唔爆係睇彩數
就算好低咁跌，爆左你都冇得怨，咩機都係咁
睇你幾高，咩角度，咩地下
求安心既，買殼囉

我都係等佢出等到頸都長
最尾買水算

VoLTE 係要網絡商都支援部機個firmware 先得
唔係港版既話, SP 未必比加部機入去, 就會唔支援

本地4G、大中華、仲有一個15個國家漫遊數據果個

Btw有咩套又薄又靚

我都想知 好想搵到個case係襯到隻黑